[新手] 想問下咩叫頭肩頂

想問下點樣先算頭肩頂？

算

聽日大插

M字肩都算？

頭成交好少喎
同埋我個人覺得起碼睇日線圖

唔會頭肩頂 dont ff

同埋頸線係咁畫咩

返到去頸線先諗
依家乜都唔係

肩係膊頭

聽日升喎！殺完29400熊就回